「即時」葵涌大廈平台發現全裸女屍

葵涌禾塘咀街85號葵和大廈，今晨7時39分，住客發現一名中年女子全身赤裸倒卧在平台上一間屋頂。大批救護員及消防員到場，經檢驗證實該女子已經死亡，警方正封鎖現場調查。

Souce：蘋果

Push

屌你老母死黑警

點撚樣呀又
死黑警

屌又黎

香港金總終於接受網上會員申請啦

死因無可疑

又無可疑

屌